Objective（客观事实）：
今天学习开始了模拟项目的介绍，我们小组对职位，需求和流程进行了规划。这是一个繁忙的一天，我不仅仅在今天接受到了各种跟敏捷开发有关的知识，还对模拟项目的需求和计划进行了各种的讨论。最后开了一个会议。让我今天的脑子一下融入过多的知识，以至于我难以理解一些东西。虽然今天没有代码相关的练习，但是我还是感到比之前的任务还有多。

Reflective（个人反思）：
对于今天学习到的很多知识，我是感觉到很有压力的，不仅仅是学的概念多，而且今天我们也知道了，模拟项目的期限算上这周六日一共才有6天的时间，在这么短的时间里面去开发一个项目，我觉得这是一个很大的挑战。加上我们小组还是第一次小组项目的合作。

Interpretive（主观理解）：
我们进行了一个dev负责一个模块，对于前端技薄弱的我来说可能进度会比别人慢。所以小组的作用就能很好的体现出来，大家可以互帮互助，一同去解决困难，一同进步。这次的挑战不仅对我来说很难，对我的组员也是一个大挑战。

决策（Decisional）：
我会尽量让自己去在课后时间去学习，以尽量熟悉前端技术。熟悉了前端的技术，在模拟项目中我才能更好加快开发速度。